尼高高華有咩睇法

垃圾黎
你摩納哥準備比人炒